PRODUCE48集中討論區（102） 祝各位PICKS成功出道

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

決賽直播
週五香港時間19:00-23:00
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

請大家一定一定要支持曹柔理BB喔～

勿quote多謝合作

又係你
信唔信我話俾老師聽

祝各位PICKS成功出道 = 正皮

應該頂到直播啦

LM

靜

PRODUCE48集中討論區（101） 最後衝刺

又黎穩軍心CM
上次準係因為一早錄定同錄影廠咁多人點都可以走漏風聲
但係今次票數應該得幾條友知
咁撚定講13萬票應該似9up多

2.sakura j圖

3.祝賀柔理c位出局event

4.溫馨提示
賭唔打j 幾個月or1年那堆
今晚同聽日下午唔好淨係追post
記得打返個靚j

5.夏美美照

6.夏美出道之後既小卡點算

7.雞蛋同miho合照

8.miru美照

9.昨日食糧中字

10.崔yena 呀哥

11.sae miru selfie

12.加油miyu

13.nako超大量美照

14.hyunah直拍

15.on9小道

16.日常nmb miru fans vs pd48 miru fans

17.今日軍糧(特別推薦睇nako,miu,miru,chowon,海允)

lm

肥秋個首覺得高朱最好,彩媛都OK
閪歌就海允,NAKO,仁美都唔錯

曹婦仲有幾個鐘就登基

新PO留名

第1頁留名

好頭好尾 Nekkoya初C 最後都係C

支持櫻花，nako，海允

膠真請出道唔該

下尾都幾好

櫻C位出道

嗚哇今日份工last day
又可以睇櫻出道

心情好好

上兩季係咪冇人由頭c到尾？

concept個六首好似好聽過出道兩首

係

彩櫻個表情同步左？

樓主又搶到

幾靚

我是來自爆留明！

個舞台感覺幾高汁

今日唔搞事了

著返See you again套衫

ioi究竟有幾多個會黎

好耐無留名
未睇新一集，仲以為琴晚公布出道名單？

好似10個？請夏黎唔到

yup

下尾進步好多
做到c就好

櫻花挑戰吓

pinky好似都唔得

勁鍾意crow's blood 櫻

出到道就得，唔強求咁多
同埋某人出唔到道就得

傳請夏 Pinky Mina Chaeyeon都黎唔到

係wor,好似係92人nekkoya wor

好期待今晚

果陣仲有d包包面
依家塊面尖到

yes

通常都唔齊人

彩妍 同我都好似黎唔到

HKT48
HKT48
@hkt48_official_
·
6分
PRODUCE48 最終話
Mnet/スカパースカチャン1にて、本日20:00〜24:00生放送！
最終グループとなる12名がいよいよ決まります‼︎

#宮脇咲良

#MiyawakiSakura

#矢吹奈子

#YabukiNako

#PRODUCE48

#NEKKOYA

#HKT48
マネージャーT

唔緊要，有世正somi我ok

好想佢由頭c到尾！！！

希望櫻打破初C第3定律

最尾嗰張

呢個po 直播前一定推爆

曹b呀

係喎 但係個台感覺真係唔錯

咩事

冇左個意思

i am on fireeeeeeeeeee

電話嘅話邊度睇到直播

留名 今晚直播見

唔該櫻由頭c到尾
其他人嘅nekkoya

fb akb48 taiwan club atc

今晚nekkoya係咪櫻花c

新po留名
我彩櫻cp要出道！

HKT最重視PD48

Sakura個件已經唔係啦

pd48好似都幫hkt吸咗唔少fans

衝呀櫻花，好頭好尾贏埋第一呀
第一次投票排第一，最後一次都要排第一

20人BBQ合唱套衫幾正

默默愛係哩個post應該負到手軟

曹婦企係前面好影響觀感

其實依個默默愛係pick邊個

好耐無見過佢，佢係咪無係珠po同pd48以外既po出沒

仲靚過上年

好似係櫻推，縱火犯之名因佢而來

櫻花毒唯

留個靚名

103啦俞絲

邊撚到推

明明係黑

我地櫻推唔認ED人

起碼104先係直播post我估

我都係櫻花毒唯

我呢啲偽珠推先係真櫻推

+豬推

你明明係珠推

買定花生等睇今晩kpop史上最凹嘅舞台

希望出道名單：

1櫻
2nako
3佳恩
4彩燕
5清純
6miru
7膠真
8miyu
9元英
10仁美
11海允
12 miu

請夏pinky彩娟唔去

一諗起nako會瘋狂chok樣就忍唔到笑

jellyfish更新官咖mina都去

好假嘅小道

今晚決賽暨張元英生誕祭一次過搞

上年都寫左世正去，結果拍劇無去

美娜好似都有戲拍？

我同你個list差元英換權F

minju?on9

權f我都ok

笑什麼？你們櫻推都是珠推

嗚嗚嗚 竟然有海允

要拍啊但jellyfish頭先更新會去
上年有情都冇去啦 好似病咗定點

唔駛高炒都有高炒的效果
係NAKO做C先做到

我不嬲都覺得佢ok
但唔該換返長髮

有Mina

岩岩先睇晒成段片
彩元好穩wo
搵佢補位係有原因既

屌你起格既

會唔會有機會呢今晚

膠真膠元膠f膠櫻派膠出道plss

櫻個樣無哂血色咁既。。

海允啱啱好出到道就夠啦

爭C都好多人批評惠元冇進步過

NAKO要出道!!!!

佢綜合各方面條件都幾好
Woollim ACE嘅材料

逼走嘈婦

G持 我大主唱

因為佢根本真係冇進步過

最穩定就係佢

私心pick

櫻c位
彩燕 佳恩 nako miyu miu hi 初媛 海允 權b 膠真 藝娜

Template:
私心想＿＿入到

Template:
私心想曹婦入唔到

要求唔高 佳恩 miyu 入到就夠

我唔貪心，只要彩元拎到12我已經好滿足

咁呢個一啲都唔私

佢又真係幫唔落 難怪導師要兜口兜面話佢
不過佢人氣咁穩 冇實力都唔係問題 係fans要忍受下佢俾人話冇實力呢個事實

真係某婦主唱？
返緊工唔得閒睇

我好怕佢同曺婦爭12候補果批來

朴海允喺首閪歌真係好穩

睇到有人話呢張係唱緊生日快樂

你有冇見過機械人識自我進化
遲下有人幫佢進化架喇

櫻
奈子
佳恩
膠真
元英
權F
下尾
仁美
miho
雞蛋
彩燕
彩元

人地準備登基我都準備好登機

柔理必須不能出道

向好既方面諗 佢都無退步過

akb po啲人等緊你同miru返日本

頭10就好難架喇, 係爭11同12~

度左好耐

我諗過埋今晚都冇咩機會見到彩元

你考試最低都0分啦
咁大雄拎0分係咪可以同媽媽講我冇退步

張元英都錯得就多下wo

係
阿媽我今次冇退步呀
姐係幾多分
0 ……

12啦 求下韓國人生性

原來冇人撐朱里

高朱出到道我介j一年！

我！！！

Miyu要出道啊

條片唔知？

個個出道list都冇佢

最後幾個po 先見翻啲同好

撐架，不過好微lu

有雞蛋呀

d po推得好快
我諗撐肥朱嘅得我地幾個

高朱出到道買佢本寫真賀一賀佢

櫻C
佳恩 權F 彩燕 膠真 初媛 彩元 Miu Miyu Nako 仁美
是但一個求其啦除咗曹

其實到最後都係睇動員力，鬥sms架喇
而家d票咁近

百搭pick

清純走 比佢入啦
清純實力... 同埋呆既程度 我覺得佢係唔想入

Into the new world覺得佢唱得最好同最適合
佢同朱里既表現都有令我驚艷

新片

你都番黎

我 我 我

不過唔係first pick

唔出道都要買啦

其實我好簡單

雖然清純真係冇咩實力冇咩進步
但我又想睇美波睇住佢出道

呢個唔私心啦

日文個首
miu同高朱
初媛彩元都唱得好好

終於有MIYU

不要說了

我家下執緊嘢要加快進度
要趕喺8點前執好睇直播
所以都係潛陣水先

執what

今晚幾點直播？

HK 7點

7

Nako凹咗落去好可愛

真wish list

Center - 櫻
主唱 - 海允 Nako 權F Miho
形象 Miu 佳恩
副唱 / Rap - 朱里 娜b Miru 彩元
忙內 膠真

13 - 某婦

希望某婦最後一名

最可愛後面一個個忍唔住陰陰咀笑

啱 唔好搞咁多野，唔好比任何希望佢

唔想宣布12名候補係邊個個陣仲要係screen見到佢
又要驚一輪

今晚撐彩元 海允

行李

預計會跌破第19名支持位
呼籲各位投票者做好止蝕準備
轉投其他人

某婦全力爭取出局

快啲沽貨

早就應該比個位嚟

初媛彩元 都唱得好穩

唔係唔想 撐 只係仁美更加啱我口味
2nd pick 先係雞蛋

留名
Nako BB

日文歌除咗惠元同初緩其實邊個都無所謂
惠元唔洗解釋啦,初緩真係外形輸蝕,跳起上嚟睇落無其他人好睇

Btw下尾同高朱真係唔錯,尤其係高朱

膠真都仲好少少,覺得元英已經有點頂唔住壓力咁。

彩元 高朱好岩 Feel

個首練習 排位真係好差 可唔可以輪住排後面 見到仁美keep 住俾人遮真係眼火爆

惠元做c 真係跳得唔突出 始終差咁D野

追左咁多個post終於到最後一日，留個名先

初緩真係外形輸蝕

初媛另一個問題係好多小動作,相反佢老死就成個石頭人

演技本職
佢岩做Sunny 果d 唔c都突出
做c反而輸蝕
佢都清楚自己唔c可能仲好

彩燕同彩媛負責企補位
好大機會C

心急準備完Show慶祝生日

得罪講句
日本副歌好聽過韓國個首

韓國個隻根本唔好聽

其實膠真都聽日生日

冇人要既倉底貨

我覺得真係太細個

第11集冇放到副歌
會以為韓國個首都ok啦
因為第11集放個part都唔好聽
點知都係麻麻地
又係有高音

抺窗

最好嘅生日禮物就係一齊出道

真係難聽到嘔
究竟成首歌嚟計嘅話係i like dududududududu難聽啲定依首

自己既hope list （純私心
櫻
nako
hi醬
miu /高朱
miru （日門面
權F ( ace
彩燕 （主領舞
膠真（主唱
元英（ 忙內
佳恩 (隊長
子瑜 (韓門面
娜b (ace rapper

大家點睇

但如果客觀換海允入黎可以爆下高音

呢隻 鳩嗌

而加聽緊nekoya 突然好唔捨得
20個除左一個之後其他都好好

膠真（主唱 )

其實好正常
先得14歲

比著我14歲唔好話咁大壓力
你叫我14歲果陣就咁企上台乜都唔洗做對住幾百人
我應該已經腳都震

好難抉擇

追完post
留個名
今晚坐定定睇直播
頭20嘅Kim nayoung後宮們加油
Miho都加油(唔好負皮我,但係負皮我都係咁話)
雖然可能有人唔想佢入
佢又唔係我1 pick(其實無得投)
但係佢把聲真係好正
唱The Truth Untold真係
而且聽巴打話佢係AKB都無咩作為
今次係一個機會翻身
希望佢得啦
不過好似有d巴打講
其實19個邊個入都唔會好唔鍾意(我無打錯,係19個)

成套produce48就係啲人不停鳩嗌
依首个要係分3part鳩嗌
fine fine fine
cool嗲 OH YEAH

我唔小心負咗

咁都係屌屌屌難聽啲

洗唔洗咁急
有錢分？

你想點

如果真係咁既團 驚會步F9 後塵
門面團 F9 因為全門面俾人鬧過
最好換返1-2個主唱

Nayoung

返工留名
Miru上啊

你想講咩

你睇下你打咗咩

太細個出道我反對
好似奶共咁
而家直頭無入學

我唔係想打個个字㗎
個輸入法㩒人中出咗“个”
睇唔到順手空白鍵出咗

對唔住我冇心出殘體㗎

有新相

都岩 膠真最多都係lead vocal 唔會係main vocal

如果高朱日本仲有得上嘅話，出局又唔太差嘅

一件事還一件事

新po留靚靚Nako名

Pick Me Up

今晚9點幾先返到屋企睇

爆數據

心痛....Nako又受傷要貼膠布啦

佳恩媽媽又攬囡

希望喺街load到

己所不欲 勿斯於人

molamola

Nako 媽媽愛你

鏡頭前面姐 呃我唔到嘅

睇嚟係真friend
炒哂車

nako係咁架啦

炒車都唔係問題
屌那星

睇嚟會燈到曹婦

唉
唔好講出黎

Nako同個個都fd
mnet想借Nako幫某婦加cp分
呃我唔到既

真frd都影響唔到我憎佢既事實

假㗎 呃唔到我嘅

真friend又點
我從來冇質疑過曹婦同nako係咪friend 只係唔鍾意佢同nako一齊
兩件事嚟

點解第一頁有舞臺圖？開始直播？？

rehersal

佢真係要比心機跳 樣同人氣真係冇問題 但出左道都係咁 真係唔係好掂 好想睇到佢有表情同實力係有進步

利伸之前太多fans唔夠擔講

憎佢既原因係太虛偽 太識對鏡頭做戲
同埋因為佢其他人0鏡頭 （Noe)
同Nako Frd 一回事
佢虛偽又另一回事

惨，AKB 2老要返鄉下

正
開定sr睇

迫不及待想快啲睇到我曹b出道了

差唔多仲有3個鍾

仲有首bbq歌

係咪9x位練習生今晚會出現哂，日本48g過哂韓國

點解會係奶粉做第二首既c?

今日做野 特別爽手 一定要準時6:00放工

想要!!!!!!!!!!

4個退賽冇去，包括田中美久

係呀
尋日黎左韓國
前幾個post有機場相
呢段時間rehersal緊

7點鍾邊做野邊睇直播

大螢幕會唔會整個回顧 姐係好重要嘅鏡頭或者彩蛋

放心喎
我見某婦做到主唱實屌死佢

想知mnet點剪個握手會個段片

無知一問
過往決賽練習生經紀公司都會派人黎
AKB 就有肥秋
但吉本、Miho/Miyu 公司會唔會再派？
定肥秋代表哂？

冇咩願望 唔入頭12就收貨

緊係收貨

今晚肥秋book 左邊到韓燒

今晚睇決賽咪知係點 都係得返幾粒鐘

睇完YouTube片 sakura實冇c

G持櫻花第一位出道

講緊日本首歌

9成9又打邊爐啦

諗好帶咩架生出廣東道未

屌，緊張過櫻花總選果晚

不過我都係佢出道

廣東道條數我贏咗

全部都係肥宅，訪問嘅人一個比一個毒

My 12pick

櫻
Nako
Miru
Miu
Hi醬
Miyu

佳恩
元英
膠真
權b
初媛
娜b/子愉（兩個都唔錯一個靚一個就綜藝）

我又唔太緊張sakura 佢出道就得啦 我緊張其他人多啲 nako miu miru應該好難全部入曬 好驚個小道係真

依家係時代廣場

依家就落街食油雞瀨粉燈燈佢！！！

miu nako 應該冇咩問題
Miru難講D 上次扣番5萬票 其實都係排16-18

岩岩睇返，唔齊
d機場圖冇頭2rd fouled d 48g

Miru 最驚
呀邊個大叔加持
Nako 要相信AJY 同韓國人唔係盲撚
小道7韓5日接受到
係驚催票位放4韓
咁就真係GG

有冇機場相

好似有菜摘

要求唔多
佳恩老母入頭12
嘈婦13名就夠

面包超人入埋頭12就最好

許個願
櫻花c
有miho miyu
無婦走奶
6:6

miru要加油呀
佢係最危險個個
希望出到道

主阿 仁美要出道 阿門

唔想俾人講中要返日本帶nmb

見到你今朝講
我廢事插嘴
我都唔熟

1001 開新po可以集連登之力燈死某婦？
我想申請

我都係
當然仲有其他人

某婦返Idol School 2 c位出道唷～～

總選年年有
PD 對好多日本妹/韓國練習生 都係最後機會

去娛樂台開新po慢慢燈

正皮

握手會來了

成班489 慘變kpop fans

mnet會唔會影到去個握手會全部都係PD48 FANS

慘

AJY萬歲

原來交際王娜b連海允 miyu hitomi都有交集

仆街AJY
知啦知啦，幾百人等你12個韓妹

咩幾百
2萬呀

AJY真心仆街黎
屌

日本妹有一齊影架喎
仆街ajy真係特登剩係放韓國妹

會唔會係Old News?
Mina Confirm 左黎現場

總之今輯既獎品非常豐富

燈死佢 燈死佢

官方Cafe更新左

呀邊個啲獎品真係好吸引

送俾曹推既巴絲 臭柔快啲收閪皮thx

1pick篇

柔B篇

cool嗲篇

ajy都唔敢播咁耐推手會場啦

真係當人睇唔到得前排係得歡呼緊？

後幾排開始冇人俾反應啦

個人黎到先算confirm

喂

燈燈燈

p社既愛
一諗起又想屌爆p社

唔想娜b同曹婦有任何瓜葛

鄭子誠真係好忙

個預告 日飯啲 reaction

又有新素材
可以參考

請問今晚幾點開波？

@塔諾巴

7點

屌

笑到我

揾重點

個天好靚

升天LU

我知 仁美好靚

岩啦 ske 唱翻首青空片想い先

agger

好似無乜相影會場外面

有人升左天

唔會 我今晚得閒

仲有2個半鐘

仲有2個半鐘！

唔知po過未，KBK要出道了

俾大家搞到我都好緊張

祭品？

Eunyoung:食蕉啦你

有無人貼過？

今晚b站有直播?

翻譯

vivi鶯

1. Lee Chaeyeon
2. Kwon Eunbi
3. Jang Wonyoung
4. Sakura
5. Kaeun
6. Yena
7. Yuri
8. Miyu
9. Yujin
10. Miho
11. Nako
12. Kim Chaewon
13. Chowon
14. Miru
15. Minju
16. Hitomi
17. Miu
18. Juri
19. Hyewon
20. Haeyoon

惠里

海允又包尾

應該睇唔到開頭 無啦啦尋日話要見supervisor
靠連登直播

有見過呢張，不過唔係好make sense

8韓4日

....好難信 呀邊個咁後

執完？

7 16

miu點會咁低呀

好緊張

今晚一路放題一路追po 希望最後有覺好訓

一直係度，無出聲姐

miu少鏡頭會跌都好正常
但仁美咁多鏡 應該唔會跌咁多掛

之前爆料人果個可信性高D
7韓5日
因為有上星期件事
韓全部前面都唔出奇

今季好難估。。搞到我無心機工作係咁刷twitter

唔多信

電話投票未開始

我真係信小道啦

你可以做就到韓國三甲，亦可以整8韓4日，
但咁樣理應排住13,14,15都係日本，而唔會咁樣上下都低

開頭youtube好快有，放心

點知真係無

重頭戲係sns票
呢個真
等睇直播啦

miu一直都冇鏡頭 都升到12內
根本佢就唔關有冇鏡頭事
佢班死忠大叔飯係比較穩

其實我覺得佢好醜樣
仲要做唔到center先開口話想做總監督

如果佢夠膽咁做，咁日本妹都係翻去啦。垃圾地方唔需要留戀

好耐未試過咁緊張

韓日 各有1個 假想團

緊張過放榜阿！

睇埋今次，以後咩選秀節目都唔睇啦

唔好搞我miyu

口裡說不
多數 又會追 利申：我係其一

決賽前， 大家可以重溫櫻花的感言

啱 根本舞台表演既目的就係for即場投票包括埋電話投票
如果冇真係 你玩埋我個份

我都係

akb年年都有總選睇

唔玩sms投票就好睇

實有嘅
不過唔知會唔會轉玩法姐

正係玩舞台 miru仲唔屈人機

0鏡頭

某婦20算啦

唔 想提心吊膽到最後 冇12候補得唔得

點會無
Main Vocal 同c 大部分自己友
舞台 日本妹根本無著數

今日出道？

Miru勁在0鏡頭都屈你機

架車幾靚

個個我覺得意義不大，純用錢就可以贏既遊戲，而獎品居然只係一首歌既center，無睇既意思

有一個出殯

MISAMISA

大推佳恩同海允！
海允主唱！

成個畫面靚左勁多

一路好走

爭落啲數今日一筆過還

條名留到決賽算賺左啦

命

定時定候入嚟燈一燈
柔理出唔到道先

你哋都幾好記性

唔好撩佢呀

仲有兩個鐘

想睇圖了

唔好呀

akb 101
produce 46
選秀節目點會停

差唔多要汁定野放工喇 想睇直播嘅人

下年應該係produce johnny's

兩個鐘

第一次追呢類型既選秀節目
咁緊張係咪正常

因為我唔john 得柔b event, 唯有出發去ifc 幫第一名得獎者霸定位

akb101 想睇

smap收左皮 要搵錢唔出奇 日韓合作係主流 因為入唔到大陸搵錢

正喎

下季搞Produce Johnny既話
D韓妹會點

想produce46 多D

pd101到底仲同邊個國家有機會合作呢？

平手！！平手！！

水淹北韓，完成統一祖國大業

搵韓仔過去選 反正只係代理個團 搵到錢加個非洲人都得啦

pd46點會呀，班大小姐邊頂到
你估下尾仁美呢啲捱慣既咩

私心想子瑜出

比d時間韓國個邊草人

希望jyp保佑彩燕出道

就係咁先正 個種反差 慢慢進步

仆街邊個召喚Misa

拿 冇野冇可能 世界冠軍朱珠都參加得

係康子唔比佢地玩呀

2個t8 如果今日收皮，就要返去繼續以前嘅生活

一諗到lee到就替miu傷心

唔係pd48都唔識佢，可想而知係akb嘅佢係點

本身打緊機

46 vs twice

快啲推爆佢 直播開新po

唉
佢唔玩PD48真係唔識佢
好慘

有冇朋友同我一齊上香

希望禾豬今晚出嚟搶sakura c位跳nekkoya

打還打 唔好再jyp

狂loop center 片櫻個part

咁固步自封唔得啦 本應jpop走出世界 而家比kpop拋左9條街 係時候急起直追

46班女仲有大把世界，係48呢啲吊命既先要揾突破口姐

神呀，miu就只欠一個機會
唔好令大叔們同miu傷心呀

平手上咗神台有電影拍 仲點會玩 同一線演員合拍

好吧，我唔貼咁密

其實今次好多參加既儲左好多人氣 都算好事 返去唔駛洗腳 可以轉行洗頭

事實上日本idol gp個setting令佢哋好難走得出日本

唔知點變先改到lee個情況

從來日本仔對世界市場就wfc，佢地鎖國咁玩一樣大把錢
依家唔係我地想有pd46就有嘛，係班營運想先得架嘛

握手會大法

你們今天即使好好地跳，PD48還是會完了！

lm先
希望趕得切返屋企睇呀邊個

集氣miyu

握手會呢件事本身就係econ奇蹟

說好的？不搞事？去左邊

Johnny’s 根本唔會show鳩韓國
一黎無打算做世界偶像，自己係日本都大把fans
二黎johnny’s既勁唔係單靠歌舞，係綜藝親民先令到佢哋咁成功
你話歌舞勁既，得三代目j /exile 佢哋先夠玩
三身為fans接受唔到有蝗會成為Johnny ‘s囉

Marketing 銷售技巧 總選冠軍=top sales

多謝支持

點解要quote JYP

好緊張啊

jyp會唔會彩你

ifc開始多人

不如morning娘+少女時代吖

exactly ，將握手呢件事理性咁睇真係會好灰

屌你老味匡智走出來架？

咁韓國都要出exo防彈啦

今日跨過左人生一個大關口 Miyu今日都跨過呢個關口出道啦 仲有唔夠。兩個鐘開始

出咗名就俾人爭住改神id
anyway好事黎嘅 只係希望大家唔好忽然球迷 一直撐佢

三大會理外邊既節目先算，除咗somi硬頸要玩

有人post左丁丁車篇文上大6貼吧

nct+Johnny's net

仲想要埋hi醬同雞蛋醬

日本握手會...點解會有咁多韓國牌既??
BTW, 第一眼見到"奈子"牌

咁我都知 只不過認為佢可以開放d姐

即場寫

咩黎？ 未睇過

有無連結

沒cred?

其實開d絕綜藝，唔比賽都好玩架

twice:要開con 不了

係囉，鬥黎鬥去好辛苦

好多都好唔捨得

有冇得唔選唱歌跳舞 選下綜藝做戲都得

仲有彩元同miho

SJ／NCT 本身就係選秀玩法
係無全民PD者 (應該話SM 不屑)

正皮同娜b一齊聽
負皮同柔b一齊聽

咁快就幾個月

綜藝定選秀先?

兩個都唔簡揮手區

綜藝同做戲難出世界嘛，你問下鬼妹佢可能識bts,你問佢金秀腎，宋仲基係邊個

鬼妹:

好似岩岩先開始咁

估下今晚開播後個post會去到幾多番號？

而家中餐車都冇用啦

107

130

衰過攝佳恩膠真落禾豬到

國內成就高d,出村又條路都好

仲有唔夠2個鐘！ 希望唔好出錯就得 同埋終於唔駛睇高音無限loop!!!

諗起日本D白色家電
有內需就唔想賺外匯

唔緊要得番一邊 我聽

油b登基既話純對上到200

櫻花真係威，有餐車

粗口詛咒接龍

笑到。中後排開始係冇反應

7點開波?

個post突然好多負評

YES

韓劇但無音樂傳播得咁快同方便
韓流音樂頭一浸傳播係靠韓劇既OST

我真係識唔少鬼妹睇韓劇 kpop勁啲係真

仲有個半鐘點下人數嘛

咁如果歌舞劇有冇得諗？

僅亞洲

歐美劇比唔到種夢幻感覺佢地
太現實

歌舞劇難度高到仆街 跳得唱得仲要演得

今晚就可以睇老母再出道
最後機會啦

緊張過總選呀

最想見到無路走既miho, miu, miyu, hitomi 出道

歐美劇集集都係露胸扑嘢n角戀 床上戲變指定動作

其實我到而家都唔係好分到佢地

決定潛入後台偷佳恩姐姐著過嘅絲襪

歌帶劇同劇帶歌又好難分既

你過分左

韓國IDOL去到20中後期...
好多都有SOLO做音樂劇
只係多數男既會比較多向呢方面發展

歌舞劇有冇得爭 C 爭主唱？

hitomi冇路走咩 我睇akb綜藝都見過佢 miu就真係點煲舊片都未見過

分啲黎索吓 唔好咁自私

收6點要趕返屋企睇直播嘅大家要準備啦

希望唔係最後舞台

sakura is watching you

走出村目標好多時都係亞洲
韓劇/綜藝係亞洲唔會差過Idol
例子: 鬼怪/Running Man

韓愛情劇都頭1-2集男人要沖涼除衫SHOW肌

可以，要左腳定右腳

hitomi係4個入面算係比較好個個

當然想4個一齊出道

決定偷偷del哂sakura打機d progress

佢地又話要返鄉下賣生果

媽媽應該穩得住！！！！！nuest朋友仔都有幫佢宣傳

娜b係望落對眼善良啲嗰個

Produce Exile

我都想要link 睇下大6人乜反應

你又知佢著絲襪會除

nuest係咩來？

賣士多啤梨都算既

收工前最後吹奏 !!!
1 Pick Nako!!
今晚咁多位爸爸媽媽見證Nako韓國順利出道

svt都有

miu要賣雞泡魚

sexy zone 48
hey say jump 101

師兄團 都有玩過pd101s2

扑暈佢除出嚟

仲有個半鐘

P社男團

上年有4個玩202

得旼炫入左W1

嘩

大家睇邊條link直播?

真有愛
afterschool嘅姐姐有冇幫佢宣傳

last ep

你忍心咩

show肌已經少事啦 我睇親歐美劇都強加扑嘢情節 我明白係劇情需要 但其實可以點到即止畀觀眾知就得 例如錫到跌落床就夠
下下都除衫淫叫甚至祼露 我唔想睇 演員又唔想露 有時冇戴耳機但突然間下個鏡頭係扑嘢淫叫真係好撚老尷
加上劇情太dark都係事實 合家歡搞笑向又過份派膠 韓劇日劇有外國人睇真係好正常

但係點賺外國錢

同公司既男團 有4個有玩202

thx 沖定涼差唔多 以101經驗 今晚會好難捱d時間

師弟團黎
不過佳恩既師兄

緊係有啦

有得賣生果已經算好
Miyu Miho 連生果都無得賣

P.S. Miho 最巔峰時又真係幾紅 總選第18過 係自我放棄

我都係 依家沖涼

有愛有愛

係7-11？

Raina 幫左

叫定外賣

我真係夠哂紳士，扑暈佢都係偷絲襪only

ok便利店

miho初初係好紅
肥左之後就

希望佳恩老母得啦

為了絲襪。。。
你不明白的

侮辱咗佳恩

倒數

miyu有錢女

咁快 ？

睇完先沖

掂架啦

倒數直播姐

一向生肉直播都係公司睇

佳恩媽媽本人<佳恩媽媽著過嘅絲襪

沖定涼見佢哋

11（希望係10..權f）個妹妹等佢湊呀

買左零食等直播 沖個涼先

黎Fan Meeting /上節目
好和味 幾百萬一次
之前好似有報價表

又望住班妹妹係度老母笑

Sakura 若想哭 可借膊頭你
如何放心得了你 明天我再回來 等你
Sakura 明天他 終會發現你吧
如看守天使那樣美 等下去吧 IT'S OK IT'S OK

哩個仲要淨係香港既報價表
蝗可能再高d

仲有置入式廣告
之前鬼怪隻公仔幾多人買

原來大家都沖定涼準備同曹b共渡春宵

Miho 係家姐

尋晚煲返上年決賽，算唔算係自我虐待

好彩可以拎多樣野翻屋企

唔緊要佳恩都會好錫佢

sakura抗壓力其實真心高 總選 pd 53單 握手會 打機
佢搞咁多嘢都可以笑笑口樂觀面對真係

幻想佢地一齊湊班妹妹就覺得開心

依加已經係咩咩King & Prince(?
佢RAP完我先知原來佢RAP緊

總選個期真係
辛苦哂佢

Exile之前好似上MUSIC BANK

仁美係咪好危

你數少咗俾禾豬欺壓果d嘢
lee樣先係最大壓力

台灣果邊係咁樣:
李英愛主演的韓劇《火花》打開台灣人對於韓劇的眼界，「韓流」雖沒有因此在台灣大紅，卻造成原聲帶比歌手專輯還賣的現象，2000年，各家唱片公司都在搶原聲帶版權，一直到東方神起、Super Junior、少女時代等團在台崛起後，才又開啟了另一個「韓流」現象。

片寄

點解可以咁靚

邊緣位徘徊

冇錯

真係唔得閒理佢
日本加韓國平均兩個月COMEBACK一次
仲要開CONCERT

禾珠總選日鼻屎上位 第二日就已經因為欺凌仆直 減壓良方就真

Generations

雖然冇咩希望但仍然支持入頭12

佢個定位有d似101既mina 又係得得意意咁但冇咩發揮機會

準備歸家睇囡囡出道

101 mina 跳舞唔差

嘩屌呢個咁似我公司附近個醫生既

出面好大雨啊，大家快D返屋企等直播喇

仲未番屋企，好驚趕唔切

咁又係呀
我係sakura真係即刻回滿血
難得成個日本幫手圍佢
pd48 又少個對手
我覺得今晚megu要叫埋禾豬去sr live reaction
唔知有咩感想呢

Mina 除左首24hr 前兩個舞台都夠話題夠表現

仲有個幾鐘

仲有1個鐘多少少就開始

金鐘m 記一齊睇lo

睇SR啦
好鬼正

已經打左卡個10分鐘豪比佢 地鐵唔好壞就得

等緊6點收工 衝返屋企

第一個舞台我只係記得佢D白肉

得我一個公司睇，仲要一邊工作一邊睇

you are not alone

多謝讚賞

佳恩要加油呀
唔知Raina係唔係現場呢

已經係電腦面前等

S1 麒麟臂 經典場面

嗰個係全盛時期既我 跟住先瘦番啲

希望膠真可以出道

bilibili直播果度櫻花已經包緊場依加播緊佢啲片

為左睇LIVE要勁早食晚飯

之前記得有巴絲打話柔理出唔到道願意減壽一年架

個陣啖啖肉

又係件衫出事 第二個舞台著番長袖咪幾好

仆街 我仲等緊我supervisor

TRUE

反而覺得而家瘦左冇以前嗰個吸引力

終於成長了呢（喊

ioi同wanna one坐既位

食個包頂住肚先 睇完再食嘢

不孝女
買外賣嘛

個場坐到幾多人？

可憐老豆，被趕出街

真係去坐

好慘

cls

某婦入唔到改名曺百搭一個月

係呀 依家仲瘦過世正。。。。

俾你地食住晒

心都up曬

真相只有一個

終於走到，但巴士排長龍

點解咁多阿嬸

飛的啦屌

仲有呢度

肥mina好得意

x2
我改名最愛曺柔理

妹黎

屌你老味，好撚塞車

hi 有冇link

搵人開定新post，哩個頁數，開播用新post好似好D

QQ既櫻花集氣c位出道 🌸

塞車咪仆街

負責煮飯

經驗話俾我知非常時期就沖地鐵好過

當佢吉祥物

唔知與風紀會唔會入黎維持秩序呢

咁你搭巴士都會塞車啦

唉點解我係呢個時候先去旅行 ....
都唔知點算....

係我就留喺酒店睇直播

睇wiki

落唔撚到車,好on9

Wifi蛋?

出得廳堂入得廚房

主要係車費問題

好想比曹b將個耳機插頭插入我個馬眼到聽我碌鳩

用緊上網卡 希望睇到下咁 係下個鐘定今個鐘直播

Cls

Cls 我地推post嘅速度同佢一個人邊個快D

直播post唔加template ok？

一個鐘內應該都可以推爆呢個post

係咪準時播 諗緊早唔早d返公司

如果加就宜家開定差唔多

早d好以防萬一

寒戰劉德華話齋非常時期要用非常手段，支持直播post唔加template

仲有唔夠一個鐘

唔加啦 之前一直都唔加

咁唔加就唔洗咁早開la，呢度都仲有9版到

好撚緊張屌 終於收工仆緊番屋企

個心唔上唔落 好忐忑

番到屋企
坐等7點報佳音

有排la

今晚睇唔到
靠大家文字直播啦

10分鐘到屋企

相信你會睇到好亂

po link得啦

叫連仔唔好limit 1001？

俾你地搞到好緊張，緊張到肚瀉，我大便可以痾落某柔塊臉度？

佢撚會理你咩

你會見唔到車尾

一間啲留言會唔會亂到七彩，個個都自說自話

邊得

個陣總選都睇得明既

會

有冇人有B站直播LINK OR KEY WORD

上次世界盃決賽po好似無1001，但pd48呢啲小眾野連仔應該唔會理

等左兩個幾月
終於等到今日
櫻花連續兩年C位出道
一雪總選之恥

應該亂過總選

G持

仲有9個字

唔該哂

7點根本未收工，所以應該睇睇下可能要被阿頭叫去開會傾野之類

禾珠冇得再叫自己＃wic

話說贏國微博櫻花飯送禮送到個地步就黎避埋層樓出黎
衫褲鞋襪書玩具咩都有

禾珠已經係韓國偶像頂點

想問下韓文巴絲
괜찮아成日聽人讀갠찮아 兩個都ok定係懶音黎?

仲韓國咁睇小佢？

係宇宙頂點

留名
仆緊番去沖涼睇直播 屌佢老母塞車

唔好變感情台thanks

特登今日早收工等睇直播

係外國旅行緊都仆番去酒店睇

dl apps有g睇

懶音

出道了！

我特登帶note book 希望個wifi順啦屌 平時都唔係好順

而家先中環走大西北

唔好意思各位
請問係唔係7點開始直播?

見完supervisor 答緊車返宿舍 好緊張

我都係
一間落車要全速趕番去

香港時間係

咁你咪無得睇開頭nekoya？

你嗰10分鐘其實係廣告時間
好似次次都唔係搭正開始

嗱講還講

？講錯野？

超緊張 見到奈子同櫻花po ig story都同佢地打氣

我媽下令要我煮飯比佢食 gg

幾點開始

應該係
10分鐘走唔甩

碌鳩真係要斬

唉真係好驚wifi唔順 人在泰國 當地啲wifi好垃圾

訓飽食飽準備 好緊張

貼定一堆以防唔得時換網睇

而家Nekkoya被哩度啲篤手指洗咗腦

仲有FB ATC
大家睇B站穩陣D

IDOL TV成日LAG

臨近開始，d po正常番好多

痴住個wifi router

做懦夫喇

可唔可以貼埋落下個post

屌 呢家mnet個節目 sms留言好多人話投某婦

一陣每次開Post果個就貼左呢個先

想要jyp定柔b

嘩屌

我通常開旁術+b站

等我用返呢張洗返你腦
利申因為呢個笑容落左坑

唔記得今日早左

我唔信夠櫻花飯黎

冇啦，上巴士了

全部都站長黎 呃我唔到

仲有半粒鐘大家

入定網唔洗LAG

真係有佢嘅話 我一定係唯11

笑撚到我仆街

一路加定一堆後備

今晚投佳恩

last半個鐘！

第一次睇直播

睇黎要開 "有無人好憎曹柔理"呢個post之期不遠lu

全民撐娜B！

大家開始緊張到無心機玩

認真，我都第一次睇韓國live直播

早走返屋企睇miru岀道
上啊

咁都有得分家

re錯

留名

出道喇

出道啦

櫻花張餐車圖 唔知點解已經有種好韓既感覺

已經聽到聲

上呀

係7點定7點10分

日本唔會有

唔知點解覺得曹b好大機會10-12位出道

Miru一定得

有情

趕緊返屋企

咁要睇下SUBWAY廣告

如真 如假

雖然我好憎某婦 但真心覺得佢會出道 唉 都唔知追唔追依團好

Somi Yoojung Sejeong Yeonjung Nayoung Mina

睇黎你要學下點樣追akb
一眾日飯已經練成追自己mb而同時無視禾珠存在

有真野 洗睇假野

殘巴又係現場?

我好想買柔B嘅出道專同改名做我愛柔理啊MNET幫下我啦

輕鬆啦
升埋天啦

開定post供奉佢喇

係呀係呀

Somi會唔會到

好高難度

有冇手足開定103等開波

最後賭J
柔理今日入唔到
我買五隻專送俾大家

咁急？
推爆呢個應該都差唔多

ok

光速留名

神終於誕生了

好緊張呀 追咗幾個月又好唔捨得
都係個句啦
曹婦走呀無人想見到你

tving個page會唔會陣間彈個直播出嚟?
我見佢係咁播片

幫手爆起lee個po啦

做唯十一算

miyu出道喇

我好想捐錢戒薯片，mnet圓我心願喇

屌早走返歸比老細見到問我做乜鳩
好撚想叫佢咪阻住我睇奈子出道

觀眾係咪應該入晒場等開始?

如果你個pick入到，你就做唯飯啦，無理由唔支持自己個pick既

同佢一齊睇

又抄書又送專
出錢又出力
希望感動上天
送柔理出局

Wanna one係咪全部人喺度？

已放棄燈曹婦,無眼睇

一條心支持清純 希望佢出到道

未輸未輸架

1pick出到道就最低要求了

可惜面癱

9成係 一完場可能就要趕飛機聽晚演唱會

支持權F清純

屌埋最後依次
落地獄啦曹婦

娜B要出道

好緊張 買緊外賣返屋企

支持miyu hi醬 初媛

好緊張呀

睇黎IOI唔會齊人

而家睇緊b站

ChungHa 講左黎唔到

沖完涼

埋位啦喂

1. 宮脇咲良
2. 張元英
3. 安宥真
4. 權恩菲
5. 姜惠元
6. 矢吹奈子
7. 李佳恩
8. 美宥
9. 本田仁美
10. 李彩燕
11. 白間美瑠
12. 朴海允

E 12個出道LA

跟住一齊shout曹b 曹b

就開始

最後15分鐘

支持

我hi要低位出道呀

facebook 條link 播緊足球是否正常 ？

跟住一齊shout操b操b

其實除左某人入團我都G持

即將爆血管

飯都唔煮，買外賣為咗7點睇櫻花登基

已入ok台等直播

Hi 醬低位唔緊要 最重要係出到道

點解facebook日文直播嗰個仲未ON？

最少要9點先睇到
睇住櫻做c先

睇緊某B站啲櫻花live

11就得架啦

我諗2個舞台中間先播握手會個段?
定一開始播呢

櫻花啊誰都喜歡你

10-12都得

7點先開

[舉手發問]我係未可以無視風紀哥哥而家開左post先？

過呼吸

lee到d絲打個個都煮飯好妍淑

有冇絲想俾小弟追

趕唔切返屋企
求大家文字直播

請

返緊屋企睇直播, 唔知C位會唔會爆冷呢...

你個jyp呢

屌又話你有波？

直播POST WO
驚咩

趕唔切返屋企啊

有d胃痛

點為之爆冷?

你J返你個JYP啦
Misa dee dee

請問有冇直播link

開始播廣告啦
埋位

我想開

11最好, 最快有得坐

atc未有啊

Misa 又話係c 有f奶 呃我哋嘅

支持nako出道

PRODUCE48集中討論區（103）最後決賽直播睇宮脇咲良C位Nekoya

真係痴撚線，jyp都有金剛棒

暫時放下

我奈子出道

指原巴，做野啦

6個

十本禾珠寫真可以換一餐

有無bilibili link?

1001

快